Zoysii - простая лагічная гульня. Вы чырвоная плітка на квадратнай дошцы, і ваша мэта складаецца ў тым, каб выдаліць амаль кожную плітку, спрабуючы зарабіць як мага больш ачкоў.

Гэта <b>так проста</b>!

<b>Рэжымы:</b>

‣ Адзін гулец: згуляйце ў выпадковы матч і паспрабуйце атрымаць найбольшую колькасць ачкоў.
‣ Шматкарыстальніцкая гульня: гуляйце супраць апанентаў і перамагайце іх.
‣ Узроўні: выкарыстоўвайце свой розум, каб вырашыць кожны ўзровень, выдаліўшы ўсе пліткі.

<b>Асноўныя функцыі:</b>

★ Шматкарыстальніцкі рэжым для 4 гульцоў на адной прыладзе
★ 70+ унікальных узроўняў
★ 10+ сістэм злічэння
★ Цалкам бясплатна
★ Без рэкламы
★ Некалькі моў
★ Мінімалісцкі дызайн і цёмны рэжым

<b>Правілы:</b>

На першы погляд правілы могуць здацца складанымі, але гэта не так.

У любым выпадку, лепшы спосаб вучыцца - гэта гуляць! Рэжым узроўняў - добрае месца для пачатку.

1. Вы чырвоная плітка на квадратнай дошцы

2. Для перамяшчэння правядзіце гарызантальна або вертыкальна.

3. Калі вы рухаецеся, вы памяншаеце значэнне плітак у тым кірунку, у якім вы ідзяце.

    - Сума гэтага зніжэння роўная вашаму пачатковаму значэнне пліткі.

    - Але калі значэнне пліткі будзе роўнае 1 або 2, то будзе павелічэнне, а не памяншэнне.

    - Адмоўныя лікі становяцца дадатнымі.

    - Калі значэнне пліткі становіцца роўным нулю, пачатковае значэнне пліткі таксама становіцца роўным нулю. Пліткі былі «Выдалены».

4. Вы зарабляеце столькі балаў, колькі каштуе выдаленая плітка.

5. Мэта складаецца ў тым, каб выдаліць амаль кожную плітку, спрабуючы набраць як мага больш балаў.

6. У шматкарыстальніцкіх матчах гулец можа выйграць, выдаліўшы плітку суперніка.
